我聽日就返科威特同薩達姆搏命

串到華人應一應

一於刀仔鋸大樹

無險可守，盡地一鋪。

all in

我覺得好幽默，正皮

依家咁樣睇你打句野出黎 覺得件事好撚搞笑

一於同佢搏命

咁本身呢幕都係無里頭嘅，但又唔小心講中晒

今日又要同薩達姆搏命了，各位賭俠

幫你推
我都諗到呢條友

Ok

人地有AK返去博命，我地得拳頭

番去同薩達姆搏命!

人地肯勇武, 我地唔肯
唔肯勇武既堅持抗爭 = 雨傘式抗爭, 一直消耗自己

又係時候推下

追到黎呢到
我諗住有大單野先會推 環保嘛

循環再推

推到滅黨/建國個日

目標一致

講明先呀我邦聯派架唔好炒車

So far咩派咩方法我都支持
只要有利於香港完全自治能力
獨立係其一，邦聯亦可以

我都算係咩都支持（本土光譜而言）

其實邦聯前一步嘅城邦已經係獨立狀態
只係無完全割蓆
我係比較prefer呢一種保留現存實力嘅做法

完全獨立嘅主張我唔反對
但未有真正論述前我只會選擇前者

果然係真同路人

人地後面有美帝

邊個話香港人後面冇美國

只喺美國喺邊方面幫助香港人而已。

街頭拳頭交都唔敢出手想人點幫你。。。

科威特贏係因為美帝
香港想贏都一樣

聽日上水

後日沙田

成條東鐵線要秩序重整

早咗10分鐘講添